金希澈媽媽爆料兒子不打算結婚：他說哥哥們的生活實在太有趣了～

Super Junior金希澈自曝不打算結婚。

Super Junior出道15年，至今仍擁有超高人氣。 成員們的年紀雖然都已經30+，除了晟敏之外其他人皆未婚。今年1月，金希澈和女團TWICE日籍成員MOMO戀情公開，收穫了一大批祝福，直呼「哥哥終於有甜甜的戀情了」，希望他們能夠一直甜蜜走下去。

不過最近播出的一期《我家的熊孩子》裡，金希澈的媽媽卻說「他告訴我，他不打算結婚」，讓粉絲們很是好奇到底是怎麼了。 金希澈的媽媽在節目中表示：「最近他說不打算結婚了，不知道是不是因為看到哥哥們（的單身生活）這麼有趣，讓我有些擔心。 」

在和MOMO的戀情曝光前，其實金希澈也曾提到過不想結婚的想法。綜藝節目《人生酒館》裡，來賓康男提到身邊有朋友20出頭就步入婚姻，但目前已經離婚，也讓他懷疑：「感覺不能太早結婚。 」 希澈當時就表示：「我覺得偶像結婚，對粉絲是一種失禮。」

希澈的話並不是說說就算了，當他認愛MOMO之後，就曾多次表達了對粉絲的歉意，粉絲們越是為他加油、鼓氣，他越覺得內疚，滿懷歉意的模樣也讓粉絲們十分心疼。

「圖：NATE PHOTOS，SJ LABEL」

屌完就算啦

不負責任

屌你老味 金希切
當momo係啲咩

Momo

肉便器 正正正一

對希切哥好失望

是技術性調整 不要怕

支持Momo

希切老師鍾意玩屎忽 自己又係屎忽鬼

1000000%同momo散咗啦

屌你老母死契弟
我Mo

你老母就肉便器

希切哥是負心人

根本就未玩夠
我Mo

_______ machine

Dancing

我家MOMO已成肉便器
條仆街仔唔係唔知道好多日本女仔既夢想就係嫁個好人家
我唔介意食希大二手飯

希大諗清楚就會回歸

ez

唔怪得MOMO D FANS重撐MOMO啦

Talk very good

我屌你老母屌到佢做肉便器呀

fxxking